今日返工黨鐵少左勁多人

今朝有位坐

巴士快左3個字 唔駛塞

講開又好似係

綠線鑽石山都係打爆喎

都係咁多人

第二架車先上到

搭開班巴士繼續逼爆

係九龍城中電塞到半個鐘

點解會少咗

啲人wfh咪少左人返工

返到公司少左一半人

地球少左一半人

無得wfh檢討下點解仲係呢間公司

馬路明顯少左車

琴日放工 己經覺得少左人 唔知點解

檢討下點解仲要翻工

可能太多人係緊密接觸者

仆街點解我冇

傻仔，垃圾公司冇wfh

仲諗住坐，人哋係屋企瞓梗

幻覺